{
  "Bokio is an accounting software platform which offers digital bookkeeping, invoicing, and financial management tools to help simplify accounting processes.": "Bokio是一个会计软件平台，提供数字簿记、发票和财务管理工具，以帮助简化会计过程。",
  "Company ID": "公司ID",
  "API Key": "API 密钥",
  "Enter your Bokio Company ID ": "输入您的Bokio公司 ID ",
  "Enter your Bokio API Key": "输入您的Bokio API 密钥",
  "Bokio API Key is required to authenticate requests to Bokio": "Bokio API 密钥需要验证请求到 Bokio",
  "Create Customer": "创建客户",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "Add line item to invoice": "添加行项目到发票",
  "Create an item": "创建一个项目",
  "Create a journal entry": "创建日记条目",
  "Update an invoice": "更新发票",
  "Find Customer": "查找客户",
  "Get Draft Invoice by Customer Name": "按客户名称获取草稿发票",
  "Get an invoice": "获取发票",
  "Get a journal entry": "获取日记条目",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new customer in Bokio": "在 Bokio 中创建一个新客户",
  "Creates a new draft invoice in Bokio": "在 Bokio 创建新的发票草稿",
  "Adds a line item to an existing draft invoice": "在现有的发票草案中添加一行项目",
  "Creates a new item in Bokio": "在 Bokio 中创建一个新项目",
  "Creates a new journal entry in Bokio": "在 Bokio 创建一个新的日记条目",
  "Updates an existing draft invoice in Bokio": "更新Bokio现有的发票草稿",
  "Find customers in Bokio by filtering and pagination": "通过过滤和分页查找Bokio客户",
  "Get all draft invoices for a customer by customer name": "按客户名称获取客户的所有发票草稿",
  "Retrieve a specific invoice by its ID": "通过ID检索特定发票",
  "Retrieve a specific journal entry by its ID": "通过其ID获取一个特定的日记条目",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Customer Name": "客户名称",
  "Customer Type": "客户类型",
  "VAT Number": "增值税号码",
  "Organization Number": "组织号",
  "Payment Terms": "支付条款",
  "Customer Number": "客户号码",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Address line 1": "地址行 1",
  "Address line 2": "地址行2",
  "Zip Code": "邮编",
  "City": "城市",
  "Country": "国家",
  "Invoice Type": "发票类型",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Invoice Date": "发票日期",
  "Due Date": "截止日期",
  "Order Number Reference": "订单号引用",
  "Currency": "货币",
  "Currency Rate": "货币汇率",
  "Item Type": "项目类型",
  "Item Details": "项目详细信息",
  "Invoice": "发票",
  "Title": "标题",
  "Date": "日期",
  "Items (JSON)": "项目 (JSON)",
  "Line Items (JSON)": "线条项目 (JSON)",
  "Filter Type": "过滤器类型",
  "Filter Value": "滤镜值",
  "Page": "页",
  "Page Size": "页面大小",
  "Invoice ID": "发票 ID",
  "Journal Entry ID": "日记条目 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Name of the customer": "客户名称",
  "Type of the customer": "客户类型",
  "Customer VAT number": "客户增值税号码",
  "Customer organization number": "客户组织编号",
  "Payment terms for the customer. Payment terms for the invoices. Payment terms can both take free text or days, in digits, until the payment is due.": "客户的付款条款。发票的付款条款。 付款条件可以在到期前以位数计的免费文本或日数。",
  "Customer number (optional)": "客户编号(可选)",
  "Customer email address": "客户电子邮件地址",
  "Customer phone number": "客户电话号码",
  "Customer address line 1": "客户地址第1行",
  "Customer address line 2": "客户地址第2行",
  "Customer zip code": "客户邮政编码",
  "Customer city": "客户城市",
  "Customer country (ISO 3166-1 alpha-2 country code)": "客户国家 (ISO 3166-1甲型-2国家代码)",
  "Type of invoice": "发票类型",
  "UUID of the customer": "客户的 UUID",
  "Invoice date (YYYY-MM-DD)": "发票日期 (YYYY-MM-DD)",
  "Due date (YYYY-MM-DD)": "截止日期(YYYY-MM-DD)",
  "The order number associated with the invoice": "与发票关联的订单号",
  "ISO 4217 currency code (e.g., SEK, EUR, USD)": "ISO 4217 货币代码 (例如SEK, EUR, USD)",
  "Currency rate (defaults to 1)": "货币汇率(默认为1)",
  "Type of the line item": "行项目类型",
  "Configure item details based on item type": "基于项目类型配置项目详细信息",
  "Select the invoice": "选择发票",
  "Type of the item": "项目类型",
  "Title of the journal entry": "日记条目的标题",
  "Journal entry date (YYYY-MM-DD)": "日记条目日期(YYYY-MM-DD)",
  "Journal entry items as JSON array. Each item should have: account (account number), debit (optional), credit (optional)": "日记条目以 JSON 数组。每个项目都应该有: 帐户 (帐号), 借记(可选), 贷记(可选)",
  "Currency rate": "货币汇率",
  "Line items as JSON array. Each item should have: itemRef (object with id), description, quantity, unitPrice, unit, itemType (PRODUCT or SERVICE), vat": "作为JSON数组的行项目。每个项目应该有：项目参考(对象有id)，描述，数量、单位价格，单元，项目类型 (PRODUCT 或服务)，vat",
  "Type of filter to use": "要使用的过滤器类型",
  "Value to filter by": "要过滤的值",
  "Page number (defaults to 1)": "页码(默认为1)",
  "Number of items per page (max 100, defaults to 25)": "每页项目数 (最大100，默认为25个)",
  "Name of the customer to find draft invoices for": "查找发票草稿的客户名称",
  "The ID of the invoice to retrieve": "要检索的发票的 ID",
  "UUID of the journal entry": "日记条目的UUID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Individual": "个人",
  "Company": "公司",
  "Cash Invoice": "现金发票",
  "Sales Item": "销售项目",
  "Description Only Item": "仅项目描述",
  "Text": "文本",
  "Name": "名称",
  "Type": "类型",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}